[2020DSE] 如果我DSE 連5條2都冇可以點?

係咪食得屎啦?
會仆街， 唔通要讀毅進? 但係又唔想做黑警!
我知應該係要早瞓呢排， 但係驚唔記得所以溫書溫到好晏!

到時真係連5條2都冇仲有咩出路?

daddy有冇錢?

首先，盡左力考好個試先！
可以讀foundation之後再讀HD/Asso再考入八大！
天無絕人之路，加油！
博盡無悔！

Retake

2020DSE > 2021DSE > 2022DSE...

學一門手藝
唔鍾意讀書唔洗逼自己讀

so poor

地盤

唔會ga傻豬唔好諗到毅進好差
毅進上asso再一年上u輕鬆無難度
最多咪兩年 你要諗嘅係揀咩科可以輕鬆拎高gpa

真係無5條2既有幾個做法
一是重讀中6 但前提你諗下自己重讀時係咪勤力讀書溫書先 因為事實5條2如果肯出力溫係可以拎到
二是讀基礎文憑 好多大學大專都有 例如IVE 讀完可以升番上HD
三是讀毅進 但你諗清楚 排除警察因素外 始終毅進……你懂的
四是直接出來社會工作 但亦要考慮清楚 你亦懂的

加油 拎2唔會太難㗎
只要你份份卷都做得哂
oral至少講1+1，一定唔會1
保佑你

依家取消咗中英oral喇

IVE Found dip la 不過要習慣全英文教學 但老師會講d中文咁 同埋最好讀埋HD

驗智力

有 fd 啱啱讀完 found dip 上asso 加油

中文英文有底
重讀5條2 HD 升上top up 或境外大學
唔好同我講D少部分人先行到嘅路

份份卷都做得哂拎2太樂觀了吧
中英文有底拎2或3
無底話知你以為自己識飛都係死

雖然我係台灣升學打手，但5條2都冇你去都係送死

睇吓你有幾想讀書，唔鍾意讀就唔好浪費時間

和你登記做選民
凡登記者必考靚Grade

選民登記填表機

```
只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

如果你冇恆心唔好retake直接讀found dip拉

如果我半工讀都可以嘅...
可以點做?